其實，而家先係我地收成期

其實一直以黎，我地太專注係播種(抗爭)既時期
而忽略左收成既時間
而家我地手上其實大把警犬醜態
但往往一時三刻就忘記左
最重要係忘記左個憤怒
所以面家最重要係整理工作同文宣
我地要有系統同有條理咁整理警犬濫權既事件，一件事一個log
一個log包括片，圖同文，要做到有qa有管理
之後先可以方便文宣，如民間記者會做野同文宣組制作poster
魚革失敗主要在於時代，人和輸七成
但而家天時地利係晒我地到
再失敗既話即係係香港人問題，代表香港人根本無資格抗爭
我地要做既係要用文宣去宣傳警犬點濫權
唔好再講矛頭指去警犬無用
警犬就係代表政府，佢地就係極權既表現體
文宣就係要香港人記住傷痛，要普通市民記住警犬帶比佢地既不安同恐懼
最後結果就係怒火，只有怒火先可以推動時代既巨輪
文宣唔可以再停

推

除左警方既不是。
可唔可以收集哩段時間入面，我地香港人點樣由之前「隔離左」既鄰舍，變成依家就算互不相識，都會彼此幫忙。互相打氣既片段？

抗爭之中，我地係有愛。

係，之前啲長輩圖停晒。

有無可能好似之前套廣告牌殺人事件咁
夾錢租起幾個大電視
係咁播黑警d惡行 可能再加幾個問題問下市民 叫佢地反思咁

唔使